去美國領事館示威居然冇任何瓣數勢力敢丟氣油彈

我更加肯定示威就玩完。

你個新acc都玩完

blocked

#不推文回覆

Ok agree with you

你上頭都唔敢扔啦

你老闆驚美國多過中共就係人都知

agree

請善用起底功能